基于Web停车场管理系统  
主要用于实现停车场相关信息管理，基本功能包括：系统信息管理模块、车位信息管理模块、IC卡信息管理模块、固定车主停车管理模块、临时车辆信息管理模块、系统功能操模块等。本系统结构如下：
	  
	(1)系统信息管理模块：角色的增加、删除、修改和查询；用户的增加、删除、修改和查询。
	(2)车位信息管理模块：车位信息的增加、删除、修改和查询。
	(3)IC卡信息管理模块：IC卡信息的增加、删除、修改和查询。
	(4)固定车主停车管理模块：对固定车主的停车信息进行增加、删除、修改和查询
	(5)临时车辆信息管理模块：对临时车辆的停车信息进行增加、删除、修改、查询和打印
	(6)系统功能操模块：退出登陆、修改密码。